其實平成完結前去日本旅行睇演唱會有咩意義？

咪又一樣咁去！畢竟香港人年年去幾次日本，都唔會咁上心記住平成完結前的邊月邊日去睇邊場演唱會啦！何況大家只不過係遊客唔係日本人，平成完結令和開始，關我地撚事咩！點解要為呢d野打飛機呢？

利申：每年去兩三次，自在去日本抖氣避世，當然都會睇喜愛歌手樂團的演唱會，但唔會執著一定要睇頭場或尾場或特別日子

即使到了令和時期去日本，大家於短期內應該都feel唔到平成同令和的變化及很大的對比

相反當年昭和及平成的分別就很容易感受到

昭和一完就經濟泡沫爆破

港豬：迎接日本新時代係一件盛事、能夠去到平成最後一場演唱會冇遺憾好感動、日本經濟差，搞到d yen升到十算，好肉赤

日本人角度：我地進入令和新時代，關你地香港人撚事呀！唔好搞到我地本地人抽唔到演唱會飛呀